AECOM Technician, Structural

我想問有冇巴絲做過類似呢D既位,係起office到幫engineer做design同畫圖
人工如何?

利申:
poly civil畢業,2nd up
做緊sub仔,愈做愈唔對路
而家有AECOM RE叫我報遲d轉去做番engineer

aecom to？